覺唔覺得連登仔成日好酸？！

覺唔覺得連登仔好on9 自己無既野就酸鳩人 係咪都要揾啲籍口屌人 踩人 覺得自己先係最唔on9 最唔柒 但係現實生活咪又係乜春都唔敢講 呢樣好令人反感

葡萄論 完

上連登 莫認真

其實樓主先最酸

Push

輕輕一推

Agger

眾人皆醉 唯樓豬獨醒